你班連登仔開埋曬啲D垃圾post投夠票未

屌你老母 邊個再 出埋呢啲垃圾投標 post 我就放火燒佢春袋

: 同意
: 唔同意

push

收嗲啦死肥婆最好攞呢啲肥膏去炸豬油渣